毒撚星期六日有咩做

俾我參考下

同巴士賽跑

上連登開 po 問下人有乜嘢可以做

之前睇過篇文章，話可以試下將平時想做但無時間做嘅嘢記低，例如想睇一套戲、睇一本書、買某啲嘢咁，到有時間就可以去做呢啲想做嘅事，令自己過得充實啲

做返一個無野做既毒撚

搭車去未去過既地方探索

留係屋企瞓教

Papa

搭高鐵金巴 返內地見識下

起身食早餐 做gym 買外賣返屋企食午餐 上連登 瞓晏覺 食晚餐 上連登 瞓覺

打飛機

溫書睇劇做功課

睇youtube 打機 打波

完全一樣